入來留底你睇過最好睇既日本劇

求婚大作戰

拋磚引玉先

MIDE-051

龍櫻

巴打 講多啲 咩來架

呢套睇幾多次都會喊

一個姊弟情深, 感人肺腑嘅家庭劇

仁醫啦

木村既美麗人生

實係咁啦

戀愛世紀

Legal high

真心

真係好撚正...當年做緊廢青, 睇完即刻的起心肝做人

我們的教科書

unnatural

神請給我多一點時間~深田

legal high

SPEC

呢個不得了

女王的教室

仁醫

細個果時某個台有播 最後勁深刻

未睇過添

呢d先叫教育

非自然死亡
電車男

我都去睇下先

呢個真心正

近年就木村套I'm home
最最最好睇係20年前kinki kids套人間失格，講校園欺凌，做咗好多反社會嘅事只係為享受。好撚正，推介

唔明點解女主角唔討好下d教育局職員，佢之前都有能力氹到d學生家長

求婚大作戰睇咗成廿次

大家講多啲正劇，等樓豬我又去追下劇

用搞笑方式道出好多人性醜惡

終於有人係中意睇呢套

健三

明日的約定

禮

在世界中心呼喚愛

好呀

仲高汁過求婚 必睇

HERO, 第一季簡直係經典

好！

本村既東京大飯店

揸住公仔鳩等嗰場

常盤貴子好靚

我主演既逃恥

いつかこの恋を思い出してきっと泣いてしまう

好心噏呀

留名

但睇親搶新娘都好high

聖者之行進，好感動

痴咗線

聖者之行進
好沉重但好好睇
以前好鍾意石田壹成，可惜自甘墮落

我是你的命中注定

(喺求婚大作戰之後)

多田又好似幾慘

套劇我都未睇過

仁醫 成套戲令人好鼓舞

近2年出既推介返
絕對正義 （人性倫理）
三年A班 （人性倫理）
輪到你了 （查案懸疑）
3套都好正

四重奏

土法整盤尼西林嗰度好睇

文乃個look真係好正

Dear sister

NYDK-54

信用欺詐師

Legal High永遠第一

14歲的媽媽

半澤直樹 同 Unnatural

火花

一公升眼淚
男人老狗喊撚到

東京愛的故事
101次求婚
GTO
野豬大改造
悠長假期
戀愛世紀
beach boy
美麗人生
hero 1
Good Luck
在世界中心呼喚愛
白夜行
詐欺遊戲Liar game
Mr.brain
父女七日間
交涉人
仁醫
求婚大作戰
零秒出手
priceless
半澤直樹
Doctor X(頭三季)
逃避是可恥但有用
行騙天下JP
全裸監督(netflix)
Grand Maison 東京

1990-2020

漏咗
1公升眼淚

巴打 respect you

凪的新生活

星之金貨

點解無人講失戀巧克力職人
我miss係大佬(極道鮮師)
血色星期一

不能結婚的男人

海猿

冇名既

四重奏
昼顔

同好呀巴打

無法成為野獸的我們

出左黎做野睇好有感觸

雖然節奏係慢啲 而且幾揀觀眾
但絕對係一套好好嘅小品

（仲學到好多唔同種類嘅啤酒）

3年a班？

全力失蹤

絕對零度
絕對彼氏

女皇的教室

汽車夢飛翔I、II

作為車痴真係睇到想喊

好難有最好架，日劇係刻畫人物和營造氣氛好多都好出色。

人生角度
凪的新生活
Legal high
失戀巧克力職人

鬥智推理/科普
欺詐遊戲12
非自然死亡
神探伽利略
推理要在晚餐後
死亡筆記
我的危險妻子

學習
龍櫻
女王的教室

搞笑
民王

浪漫
螢之光

悲情
一公升眼淚

識嘢

白色巨塔
心目中既神劇之一

交響情人夢

對不起青春

同一屋簷下

Last friend

朝５晚９

NYKD-54

家族遊戲

悠長假期

民王 超好笑
致命之吻 睇到最後勁感動

魔女之條件
冰之世界

Doctor X

GTO麻辣教師 （反町+菜菜子）

呢套 大面架純演技唔得

獣になれない私たち

東京愛情故事

世界奇妙物語

同一屋簷下1
2就麻麻

戀愛世紀

一公升眼淚細個睇用左成盒紙
不過無乜翻睇意欲

Code blue 2

律政狂人，古美門律師

邊個負皮我

熟男還不結婚
好近期 幾好笑 又有八哥

Unnatural and 朝5晚9

失戀朱古力職人係睇石原 劇情唔夠深度

沒有家的小孩
同一屋詹下
My boss my hero
龍櫻
電車男

code blue
legal high
龍櫻
求婚大作戰

Unnatural

呢兩套好高分 會翻睇
但鐘意それでも、生きてゆく多啲

白夜行

東京鐵塔 日劇

同意

新聞女郎
To heart

My boss my hero

主角通常有d堅持原則

我個人好簡單，有石原就睇

白色巨塔
悠長假期
華麗一族
半擇直樹

家族遊戲
border

從此好鐘意睇天海祐希

Legal High
海猿
父女七日變
逃恥
Liar Game
求婚
My Boss My Hero

JENG

螢之光
今日子
Hero
戀愛世紀
逃恥
信用師

欺詐遊戲 Liar game

求婚大作戰真係經典

滿島光世界第一

致命之吻 真係好睇

寛鬆世代好睇d

99.9 不可能的翻案

好好睇

我覺得紗繪子教既方法都有可取之處
不過依套真係演員>>>>劇情

唔計石原

東京鐵塔 速水版

Unnatural
Good doctor

唯一的愛

14歲媽媽

一樣，每次睇親上車食飯團都喊

doctor x

legal high 集劇情深度搞笑 好睇到爆

應該有一半石原fans係因為呢套入教
我本人就鐘意校閱女孩同朝五晚九多啲

天皇的御廚

不能結婚的男人

螢之光

飆風引擎
一公升眼淚
Doctor X

我睇啲野都幾偏

白宮巨塔
海女
半澤直樹
Legal High

非自然死亡

巨星夫婿

朝5晚9

估唔到有人講

凪的新生活
我是大哥大
勇者義彥

Abp535

菜菜子

unnatural death 都好正

agger

unnatural入教
河野悅子真係睇到好開心, 感覺好似叉左電咁, 由其返工放工返黎

為了N
Code Blue 1,2
Last Friend
半澤直樹
Unnatural

Liar game
My boss my hero

前排不準笑先搵返天海祐希扮阿久津真矢

マー

四重奏
三個影帝影后再加坂元裕二真係痴撚線

my boss my hero
legal high

my boss my hero真係睇到喊

呢套好感人
次次睇到我濕曬隻眼

無法成為野獸的我們,新垣結衣
月薪嬌妻

神探伽利略

全裸監督
My Boss My Hero
父女7日間
信用欺詐師
Mother

悠長假期, 戀愛世紀, 仁醫, 半澤直樹, 一公升眼淚, 交響情人夢, 野豬大改造, 花樣少年少女, 電車男, code blue, 龍櫻, 醫龍, 3年A班, 我是大哥大

日版good doctor

睇完之後好鍾意佢

天海祐希我老婆

我都有睇呀呢套第一集好好睇
最尾嗰集睇到有啲眼濕濕
主題曲鋼琴超好聽

魔女之條件

女王直播室

Unnatural
3年A班

2003年嘅第1季仲好睇！

最高の離婚 好似冇人講？
心目中最佳

海猿第一
仁醫第二

女王的教室剛好我小六勁驚老師

螢之光

正嘢

無間雙龍

双子で六十路デビュー 富田姉妹

第1季嗰女主正好多

quiz show

我miss係大佬如果第二三部都有慎美條線就好
以前細個冇諗甘多依加覺得係缺失

呢兩年就 輪到你了
舊嘅就白線流

大叔的愛

半澤直樹
今年終於出第二部

輪到你了

海猿 仙崎大輔

非自然死亡
仁醫

係2006

估唔到有人識！
番去追番先
之前係去台灣旅行意外睇左幾集覺得幾正
本身我又係八哥迷

神探伽利略
一公升眼淚
netlfix naked director

300MIUM-544

仁醫
野豬大作戰
求婚
Unnatural
半澤直樹
Legal high
朝5晚9
欺詐遊戲
推理要在晚餐後

推理要在晚餐後
北川景子

逃避雖可恥但有用

流星之絆同散工買樓夢無人講？

悠長假期
東京愛的故事
戀愛世紀
求婚大作戰
仁醫
Legal high
逃恥

鬼滅之刃

野田妹 千秋王子

惡作劇之吻

家政婦三田
朝五晚九
小學生女廚神
神探伽利略

FC2 PPV

劇就一定求婚大作戰
動畫就四葉遊戲

天皇的御廚
醫龍
半澤直樹

問題餐廳

留咗名先

世界奇妙物語
同埋 每集都有個阿叔開頭講野既偵探劇

四重奏
天花板level

失戀朱古力職人正野
多數愛情劇都講愛情正面，浪漫既一面
呢套反而講愛情既心理學同黑暗面

當然最好睇都係石原
同埋bgm好正

估唔到有人睇

GTO

求婚大作戰
零秒出手
仁醫1，2
hero1, 2， 2014電影版
絕對男友+sp
好多舊既都好睇過依家

近期
致命之吻
三年a班
東京大飯店

松下奈緒個樣屌打石原

liar game 1,2,3
電車男
bloody monday 1,2,

電車男

big money

孤獨的美食家

男主真係超正，成日無端端中我笑點
八哥好得意，成日同男主深情對望第一季都有，記得有1集成集都有佢(男主幫手照顧

悠長假期
半澤直樹

入黎就係想講呢套

東京愛情故事
四重奏
白夜行
交響情人夢

血色星期一真係正
拍到好緊張

雖然依家反cctvb
但不得不講佢個陣配音做得好好

我之前睇到中段 描寫女主親情同埋對未來個part成日喊

大叔的愛冇人睇？

未入已經估到要打大佬，好啦，咁我覺得第二係legal high

好多年前：
新聞女郎
俊平你好

岩啊！！！！！
CLS越大個先越明白失戀朱古力職人入面嘅愛情關係係好寫實

另外 松本潤係呢套劇好靚仔
+100000分

My boss my hero
華麗的挑戰
不能結婚的男人
GTO

Pride

講咗咁多次 第一次有人應睇過呢套真係好冷門

阿彌陀佛！輪迴～！

我要準時下班
女王的教室
零秒出手
Pride

Crisis
好黑暗

石原啲眼神戲真係無得頂 每種眼神就已經表達到佢當刻既情緒岀嚟 尤其係同爽太玩欲拒還抑個時

Blue code定code blue
戶田惠梨香同結衣

Iiar game

3年a組

99.9%真相（？）

大叔的愛 第一季

新木優子

同一屋簷下

第二季堅好睇 可惜無話岀第三季明明好期待佢啲感情戲

家族遊戲
為了N

月薪嬌妻（逃避雖可恥，但是很有用）

第二季折原死咗之後已經跌曬watt呢套佢真係好搶鏡

神探伽利略
交響情人夢

柴咲

心靈感應

Love Shuffle

有冇人睇過一套叫九九年的愛？
想搵返完整版嚟睇

正

以即刻諗到第一套作準嘅係悠長假期，睇埋留言諗諗下好似係電車男

你知唔知咩叫「最」好睇？

僕だけのマドンナ

此Post 已完

咁你睇晒未？

睇石原已經夠

アシガール（跑女戰國行）

Alive 深愛之人
好似係

月薪嬌妻/逃避雖可恥但很有用

第2季屌到d大愛撚同左膠啪啪聲

白夜行
淨係私了自己老豆老母已經夠贏

仁醫
無其他

My Boss My Hero

仲有女女女屍

我的事說來話長

唔算係神劇，不過休閒日常系嚟講伏筆同細節都好精彩

近年就四重奏／unnatural

民王

可唔可以不推文
唔該～～～～

唔該

想當年睇海猿睇到眼濕濕

1. 失戀巧克力職人
2. 詐欺遊戲Liar game
3. 四重奏

黑色筆記簿

大叔的愛都冇人提
笑到仆街

利申 非gay

認真
求婚大作戰
朝5晚9
逃恥
東京大飯店
電車男
unnatural
零秒出手
半澤直樹
大叔的愛

DELE
山田孝之同菅田將暉

99.9刑事律師

兩季都好睇

九唔搭八

放鬆吓啦，有時罷吓工

半沢直樹

Lost time life

產科醫鴻鳥

可能自己幾鐘意戰國野所以覺得信長協調曲幾正

9up廢青劇

已經睇過唔知幾多次

近年真係三年a班
舊少少既第一時間諗到交響情人夢先

你同佢唔啱channel啫

善用不推文呀 比返啲重要post上熱門啦

Netflix睇完好好笑

呢套大部分都係讚架喎 好少人彈

1 2都好睇

我都係
仲記得係foxy down
Down到AV

交響情人夢
圈套
凪的新生活

Last friends

啲人係咪唔識用不推文？

唔知佢地

rookie
熱血到仆街

Life 講校園欺凌 推介

邊度有得睇

普通小鴨都有得睇

女管家三田

正想講大叔的愛笑死我 好衝擊的一套
我沒巨乳但我有巨根
腐女睇得好興奮 第二季無牧有啲可惜

推

三年A班

咁耐都係love generation最令人有感覺

Last Friends

真係笑到碌地直男表示睇到拍爛張檯
第二季根本係拍比腐女睇

細個的時候睇好深刻 特別係掟卷嗰度
大個的時候睇都係唔接受呢種教育方式
電視劇所有發展都係受編劇控制
現實往往冇可能永遠按照主角期望的方向發展

Specialist
Unnatural都唔錯

想提下crisis
打得好好睇

料理新鮮人
仁醫
木村系列

正想講

單係第一集落唔落檸檬汁已經覺得好正

愛馬仕小姐

以前down晒全套喺度，間中開嚟睇

Long vacation 都無人講
睇到個人青春番晒嚟

野豬大改造

呢一集真係好正
外行人就係外行人

律政英雄 第一輯

半澤直樹
作為一個打工仔去睇爽

信長協奏曲
半澤直樹

仁醫係最好睇
沒有之一

勵志之最 毒男代入感又大

Agger!!
勁正！

想搵返一套推理劇，內容係一班後生仔一齊查案，入面有男有女，佢地好似有個事務所。我諗都有6,7年前，thanks all

陸王

蛋糕個集喊到叔叔不行了

同一屋簷下真心正到喊

其實劇本當年睇好普通
但個氣氛真係唔知點形容 好唯美
睇咗頭幾集就愛上
仲做埋有村fans
到依家電腦仲有成套收藏緊

我睇
睇po睇咗好耐都唔見有人講

集集播歌位都好中

含撚咀石原

禾覺得最中係井浦落雪果度毛管戙

Change
華麗一族

神啊！請多給我一點時間

東京鐵塔

+1

後加花樣男子1,2
同my boss my hero

仁醫 世界級

淨係有石原已經夠

拉返先

鳶

Agger
再早啲既虎與龍都唔錯

估唔到仲有人記得呢套戲
hallelujah ~chancesu ~
Btw主題曲今天好天氣都正

救火嗰集

Unnatural
孤獨的美食家

呢幕真係型到

最高的離婚

近期就 仲係不能結婚的男人

太陽之歌

下古美門咁qq都悶，佢講野好精警

賢者之愛
鐘意大河劇同革命可以睇西鄉殿

Tokyo kiss

lm

唔知有冇人睇過一套叫 Life 人生
講校園欺凌 我係睇咗漫畫再睇劇
覺得拍得幾好 好似嗰陣日本收視都幾高

半澤

世奇算唔算

流星之絆

隔一陣就翻睇
其實多田老師都幾無辜
好鍾意嗰陣時嘅山P

未崩壞前嘅北乃紀伊

我好似有廣東話版

金田一少年事件簿（堂本剛版）

軍師官兵衛

my boss my hero

上集完美
下集有點不足

王牌大律師

終於有人講

神劇

全裸監督冇人講?!

兩個女主角而家好似都好霉咁

dele有冇人講
山田孝之難得唔做鳩角

邊度有得dl 返d 舊劇回味呀?

有冇人睇過任侠ヘルパー
以前喺cctvb睇叫任俠耆兵
都幾好睇幾熱血下

border

首歌好似都幾好聽

日本片黎講未睇過劇。

lucky 7 ?

逃避可恥但有用

想搵神呀請給我多一點時間

全世界都無seed

今日我至叻

好傷感

第二輯我睇咗幾次,一開場男主角畫車畫到吐血死嗰幕真係諗起都想喊

海女 (不得不佩服宮九將晨早劇拍得咁好睇)
仁醫 (少數日劇好過原著漫畫)
求婚大作戰 (唔使講啦)
我存在的時間 (冷門少少, 鍾意催淚劇情會鍾意)
掟上今日子的備忘錄 (咁多套結衣我最鍾意呢套)

鳶 男人睇都流曬馬尿

超感人的父子情

四重奏
Good doctor (講自閉兒科醫生嘅故事，集集都勁感動)

四重奏我覺得有啲爛尾但すずめ真係超正！

有一套得三集
講主角個好朋友由細到大都擔佢d野，連男朋友同老豆都搶
主角將好朋友個仔由細湊到大再將佢變成自己情人

東京女子圖鑑

舊嗰堆好睇過新

小海女

Btw派遣員的品格有傳下季會有績編呢套第一季神作嚟

求婚大作戰
掟上今日子的備忘錄
逃恥
龍櫻

liar game 最愛嘅日劇

其他印象深刻嘅有

我的危險妻子
Rookies
輪到你了
花過天晴

人生唯一一套冇感情戲份
但我好想男女主一齊嘅劇
秋山夫婦世界級 可唔可以再合作多次
拍埋漫畫個結局出嚟

呢套真係神劇
有時覺得失意既時候都會睇一睇

弟之夫

大家係用咩網睇劇架?

木村全盛時期

上年先翻睇完

金田一堂本剛版

偵探學園Q
神田龍之介、山田涼介主演

綾賴遙

BORDER

搵親都好低清搞到唔想睇

我覺得庶務二課幾好睇
雖然有d女權

喺sp同青梅竹馬都幾好呀

午夜凶鈴

四重奏
三年A班

Last friend

女王的教室

麻辣鮮師

圈套系列

極道鮮師先岩

舊版睇左好多次，新版換左人麻麻地

mother

呢個係咪第5集?

木更津貓眼
呢套真神劇 官九以前幾套劇本風格都好撚正

人間失格
基本上有堂本剛就贏哂

SP
警匪片呢套最佳

木村拓哉所有日劇

Mr. brain

unnatural
半澤直樹

幾時出2 好想睇

Rookies

識野 呢套印象好深刻

中島美嘉

終於有人講
不過季季都爛尾

我miss係大佬
女皇的教室
1公升眼淚
圈套
Liar game
最鍾意圈套

花樣男子 果時勁鐘意花澤類

Dele
CRISIS

垃圾到核爆都有人推薦

陸王
Grand Maison Tokyo
Unnatural
半澤直樹

Good Luck
同一屋簷下

有人講左四重奏未？

vrtm-371

求婚大作戰

海女

Lm

仁醫必睇神劇

真係好正 童年回憶

古畑仼三郎

經典神劇屌 睇完我都仲係失敗過電車

花樣少男少女

ching sick ball

好多好多嘅前面都有講

想補充仲有
陸王！役所廣司 同 竹內良真
花樣男子，太經典
體操男孩
有喜歡的人
A LIFE ～深愛的人
Mr Brain

應該仲有，諗到再補充

屌打一眾垃圾節奏慢到仆街的說教劇

道德勒索人 收皮啦

頭幾集已經成套戲交代晒
last嗰幾集好拖戲
個男主角嗌對白方式根本成個泡菜佬咁

其實除咗J結衣以外的劇情都好悶好公式化

我諗基本上無人唔鐘意只係見你拋左出黎就講第2個

綾賴遙all back阿婆頭更顯樣衰

嗰陣好鍾意睇救命病棟24時

真命天菜！

啲巧合真係寫得好正 啱啱好穿插哂所有線 龜梨和也又靚仔

獅鳥

life

Specialist
相棒
legal high
Hero
伽利略

海猿
電車男

唔需要氹嘅人 阿久津老師係唔會氹

Change ！

總理.....

MBMH上面唔少人講咗了，咁我講女婿大人。

之前睇有套叫陸王定民王

半澤直樹
羅斯福遊戲

嗰種內心翻滾

陸王講波鞋, 民王講總理老豆同個仔交換左身體
兩套都好睇

華麗一族
家族的形式
寬鬆世代又如何
Long Vocation
美麗人生
仁醫
遲開的向日葵

有幾姊弟情深？同埋有幾多個姊姊？

零秒出手

我為個老師而喊

伊東美咲當年真係正撚到

呢啲年經post
次次有人翻睇完就開post
未入都估到係求婚大作戰

致命之吻好正但係冇人睇

首歌好正如果多啲打波就好

有套唔記得咩名。講個老人家俾隻貓妖返老還童
識咗個男仔 變個女仔嘅老人家言行舉止令個男仔對佢好有好感。

有冇人知咩名。想睇返thx

Sor1999

澄和堇

仁醫
半澤

300 mium 391

Mother
四重奏

大和拜金女

睇左3次都喊

當家姐姐算唔算

ROOKIES
為了N
草莓之夜
非自然死亡

掟上今日子要捱到第6集同打後集數先好睇
結局睇落好似happy ending 但實際好惆悵

呢套前半好正加埋首主題曲之後去咗東京就唔好睇了

搞到我又翻睇多次
首op真係好應景

last friends

我Miss真經典，集集同一個模式睇到最後一季都未厭，仲要意猶未盡

因為last friends迷上樹里

點解無人講自戀刑警
呢套睇左好多次都覺得好正

漫畫結局係咩

岩岩睇完繼母與女兒的藍調特別篇
呢套野真係好撚高質 笑位溫情齊哂
日劇本應如此！

其實係
但田中圭同林遣都好正

鐮倉代筆物語

東京愛的故事
莉香真係好靚

朝9晚5

Doctor X
睇開，重覆，但唔捨得停
有感情

美雨beautiful rain
唔知有冇人睇過 但係係我第一套入坑日劇

我生完女 坐月嗰時狂睇

Netflix 有套叫戀之月
講15歲男學生搭上32歲女
半日睇晒12集 好睇

花樣少年少女

いだしません

唔知有人講左未

基度山伯爵 認為近兩年最佳 又有兩首神曲

hero當年睇係好睇，而家睇返橋段真係超老套
仲要成日逐個close up大頭比表情反應果啲鏡頭，睇到打冷震

螢之光
好鐘意睇呢d愛情小品

好正常呀

冰之驕子

電車男
Love Shuffle

半澤直樹

唔係個個都頂得順個套路
Rio靚過哂班女主角

細個睇純粹當娛樂，大個睇喊到收唔到聲最後一齊唱畢業歌果度好感動

晨間劇「花子與安妮」

好似無人講
99.9 刑事律師

不久前生田斗真果套「我的事說來話長」都幾好睇
雖然未去到話最好睇
但係係另一種風格既溫馨小品

林遺都成個零仔咁
個大叔幾搞笑

三星校餐
成套戲啲角色都好膠

New balance

講開中島美嘉，一齣2002年嘅日本叫「天体観測」，主題曲 Will 令 中島美嘉正式攀上第一個高峰。同時亦係第一齣令小田切讓受注目作品。
日劇演員陣容都好豪華。伊藤英明、坂口憲二、小雪、小田切讓、長谷川京子…
稱唔上最好睇，但描寫青春同進入社會嘅落差都唔錯。

今晚睇下先 好似有啲睇頭

個陣木村個樣靚到癲

呢套佢真係型到漏精

堂本剛嘅金田一少年事件簿

Rich man, poor woman
順手一問 有套日劇係講個爛仔去學校做老師 有無人記得叫咩名

有冇seed一齊研究下

my boss my hero??

gto麻辣教師？

做老師
應該係GTO先啱

Last Friends 首主題曲好好聽

係我心目中RMPW係近十年最佳偶像劇

LM

係呢套啦

Miwa首ヒカリへ而家都仲聽緊

仲有結衣baby!
同娘子... 連登2大女神

個時仲有小栗旬但最中意睇三蒲同高木雄也個季

My boss my hero
父女7日變
全開女孩
所有美食類日劇 天王的廚師 東京大飯店etc
醫療劇 律政劇 銀行業劇
講真太多喇

以前咁啱見到電視播RMPW就決定即刻搵呢套呢睇 個時石原都未開始紅

My boss my hero 好鍾意長瀨智也

呢套甜到糖尿又有Miwa唱主題曲

第二季我見佢冇在牧 所以我冇追到 第二季好冇睇
利申 直男 第一季笑到肚痛

好笑嘅 但有d位好夾硬..

洗腦到爆，果陣由朝loop到晚
睇完呢套迷左樹里仲迷埋宇多田光

我都係由呢首先識utada

廣末涼子好撚樣衰
反而個奸角個女秘書

啲套我都好鍾意
又係睇咗漫畫先

日劇真係中學嘅回憶..
女王的教室 求婚大作戰 good luck夢想飛行 gto 野豬大改造...
仲有套orange days
全部都係回憶

沒有玫瑰的花店
有冇人睇過

爛尾

以前好鐘意堀北

儘管如此 也要活下去

木村套Mr. Brain
好多都睇過 日劇真係好撚柒正

竹內結子
仲有流星 上戸彩 竹野內豐又係幾好睇

流星之絆 十年後第一次睇都睇到喊
あまちゃん 唔知點解一睇會上隱，對比呢幾年唔係最高收視，但我覺得係最好睇最深刻既一套晨間劇
校閲ガール。 鐘意佢話比人知好多我地覺得應份既野其實背後有好多人努力做緊
UNNATURAL 呢套真係唔洗講，好多人都推

Q10
我知佢唔係最好，但係我自己最鍾意嘅日劇。

呢套近年真係無得頂
集集都好緊湊
個結局完全估唔到

復仇劇本身已經有加成 仲要係復仇成功
最後大宅個度完全睇到男主演技功架 個表情變化
放火一刻+配背景音樂set a fire每次翻睇都起雞皮

金田一(season1)
血色星期一
14歲的媽媽
一公升的眼淚
Doctor X
急症群英
Code Blue
女王的教室
天生妙手
海上診療所
半澤直樹

初次戀愛那一天所讀的故事

歡迎來我家

半沢直樹
逃避可恥但有用

入嚟就係為左睇呢啲

code Blue
龍櫻
半澤直樹
Last friends
父女七日變